仆街使唔使搵日教育下班偷嘢蝻同支拿狗

屌你老母
班手足幫班中資裝修
唔撚係俾你班仆街用黎偷嘢
認真不如搵一日教育下佢哋
其實聽日見到已經可以做
唔知大家點睇
如果唔係又有班三毛吹風屈鳩我地

班南亞仆街同d鬼佬
睇佢地唔順眼好耐

現場要教訓阻止 但唔好刻意周圍捉佢地

唔好暴力呀